{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044527",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 호텔 센트로 스테이"
    },
    "text": "セントロステイホテルは都心の中に位置する休息と癒しを楽しむことができる空間です。 ホテルは計40室の客室を保有しており、韓国語での案内サポートが可能です。 周辺には仁川1号線富平駅、仁川1号線富平市場駅、1号線富平駅があります。 客室利用時、2名基準料金であり、定員の超過や追加人数が発見された場合は強制退室措置となります。 満19歳以下の未成年者は宿泊が不可能であり、身分証明書の確認を要求する場合、お持ちでない場合は出入りができません。 チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があり、当日のキャンセル及び払い戻しはできません。 駐車施設は計25台を保有しており、1部屋当たり1台のみ駐車が可能です。 客室内にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープを無償で提供し、WiFiとヘアドライヤー、マジック機が完備されています。 残った洗面用具や利用品はフロントで別途ご購入いただけます。 アーリーチェックインとレイトチェックアウト時に追加料金が発生し、宿泊チェックインの際に予約者名と予約番号を確認することができます。 富平セントロステイホテルは清潔で親切なスタッフが迎えてくれて、様々なサービスを提供しています。 カウンターサービスと清潔な客室、様々な特典を持つセントロステイホテルはコストパフォーマンスが良く、スタンダードやビジネス宿泊に適した宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "セントロステイホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "セントロステイホテルは都心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セントロステイホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "セントロステイホテルは計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "セントロステイホテルの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "セントロステイホテルの周辺には仁川1号線富平駅、仁川1号線富平市場駅、1号線富平駅があります。"
        },
        {
            "question": "セントロステイホテルは何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "セントロステイホテルは2名基準料金であり、定員の超過や追加人数が発見された場合は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はセントロステイホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳以下の未成年者は宿泊が不可能であり、身分証明書の確認を要求する場合、お持ちでない場合は出入りができません。"
        },
        {
            "question": "セントロステイホテルのチェックイン時間と料金は変動しますか？",
            "answer": "チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があり、当日のキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "セントロステイホテルは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "セントロステイホテルは計25台を保有しており、1部屋当たり1台のみ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "セントロステイホテルの客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "セントロステイホテルの客室内にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープを無償で提供し、WiFiとヘアドライヤー、マジック機が完備されています。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインとレイトチェックアウト時に追加料金が発生し、宿泊チェックインの際に予約者名と予約番号を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "セントロステイホテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "セントロステイホテルは清潔で親切なスタッフが迎えてくれて、様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "セントロステイホテルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "セントロステイホテルはコストパフォーマンスが良く、スタンダードやビジネス宿泊に適した宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 605
    }
}